今日過成點

?

攰

塵B 今日早點瞓!!

考成點呀你

你又記得ge!
做做下差D瞓咗

想哭

做咩喊

咁睇我

你好似好多嘢做呀嘛

雪花肥牛無雪花

Ok

咁你今日返工返成點呀

我吃飽了，不再餓

攰到做做下嘢瞓左半個鐘

我未呀

點解可以瞓ge

快點吃了

吹牙

唔好

唔好咁惡啦
咁你要今晚早D瞓啦

點解？

陪我打機木

想打咩？
我聽日又去姑媽度瞓啦

返工又攰，好不容易收工見男朋友又吵架，可能散添，好心煩

咁你早d瞓啦
唔阻你了

咁多嘢湧哂埋嚟..
咩事嘈交？

想打咩機呀問你 只係同你講去姑媽度瞓 捉甲由
我今晚是得閒的哦~

散了一排 每日諗 想死

請忙點

塵仔

喂

唉

又係咁

推了

再不覆我就去死了

好撚差啊屌你！

發生咗咩事了

塵仔快點出嚟，我有嘢講座!

好累喔

完哂D功課未呀你

今日完左個present
下個星期又來了了了了了了

阻我食飯不但只
仲要對住我咳 隻死廢老
唔撚做你生意啊！

痴線
幾時完呀

咁污糟

有排啊 下星期2present 1report 好似係咁上下

就CHUR死 比我一定係咁呻

都係要做啊

沒錯，所以係一路呻一路做

已經無力呻

好快畢業!!!頂住!!!

Goodest

我又唔想咁快畢

整緊itunes d 嘢
好撚煩個人

做學生IS 最好

有咩整

想入歌落去
啊啊啊啊唔識講，之前仲識整

me totally agger u ahhhhh
返過intern就好唔想出來做野

唉，返工D人好就得架啦 咁就沒嘢煩

冇入過 幫你唔到

我講下渣

好眼訓

我都係

OLD SEAFOOD

FUCK YOU

快瞓OK?

惡到

係!!!係咪好驚我呀咁

差啲嚇到瀨尿

呢D無良心了真係

係 我係好得人驚GA 無人敢同我講嘢

我咪講緊

你驚我了

誤會了

大家瞓未

生日快樂

一早就喊咗了

多謝

我都喊咗

happy birthday!!

我好堅強的

將你個心交比我OK?

生日都喊WHY

辛苦你啦

強夠了

我訓啦 晚安安安

唔可以軟弱的

早抖BB

沒錯
不可以喊

忍住咗

D細佬真係煩撚到仆街
點解可以有呢樣嘢出現

我從不喊

Sor lor

天生冇淚線？

反省下

Ok即去

係唔可以咁易喊

咁幾時先喊

最憎你

唔會有呢個時候

對唔住囉

唔信

佢對唔住都唔會講😊

聽我講就夠

事實

唔需要
佢唔好搞到我同屋企人就得

唔信算

絕了 講對唔住都唔得

咁信住先

都無用😅

咁咪乖囉！

好囉咁

曳啲ok?

嘔

收到哂你ge sorry

唔好搞到人就得

叫我做乜

食錯嘢?

冇人可以比我影響到

掛住你咪叫你

應該係緊張

應該唔會
不嬲都冇人掛

有我

生日快樂

深呼吸
慢慢控制返情緒先啦

Okok
幾時約食飯？

你咁忙

冇人約🤷🏻‍♂️

哈哈 我都係

朋友仔呢

無朋友嘅單身狗

叫我？

聽講你聽晚唔得閒

好差，原本計劃要做既野，除咗約咗人無得唔做之外其他都無做。
無啦啦俾人鬧，明明跟住指示做都係咁，唉
好似我做乜都錯、佢做乜都啱咁

主動d識人啦
單身好閒既啫
過得開心咪得囉

你女多

返工呀⋯

射波

個個係你姐

做咩唔做呀
俾老屎忽鬧？

叫下你姐

冇錢冇得射

正一屎忽鬼

明顯冇

男朋友

Ok bye

鬧你咩..

發佢脾4啦

我好樣衰 無人同我做朋友

唔好又走啦好無

想做你朋友

暗瘡大肥婆嚟

關咩事呀
我夠樣衰啦
性格先係識朋友既問題

性格好就OK

我應該係性格有缺陷先咁少朋友

55

咩事？

做埋我朋友得唔得

9up

無拒絕過你呀我

哄下佢

.

感動

下要點哄?

點都識兩個掛

又扮嘢

66

咁又無咁少嘅我相信

用口

又唔信

要講D乜？

咁正常都係既
聽日瞓醒去邊度玩呀

點知

立即信

返學 9-5

咁就好

讀緊咩

我係

垃圾科

又扮窮

走堂去玩啦
難得生日

我話我細佬

我上個月得返幾舊水咋⋯

無人約 唔啦

其實我嚟

自己鍾唔鍾意先

你都係

夠啦 不過你成日有街出
明白嘅

立即約

自己去玩囉
一定要有人約先玩得既咩

有諗過quit u rejupas

最憎你了

約你

你又邊度見我出街牙

打我囉

唔係啊 唔想啫

Ok byebye

出去返學

好心煩

E樣真

勁

咁轉咩科

咁都唔係出街

wooooooo kekee

我唔夠打

唔係

過得十分shit

你唔係我細佬

單手讓你

走青瓜都唔好食
WHY

咁點先叫出街

咩事

都會輸

唔係咁渣牙

講笑
嬴佢話咁易

扮乜

成個包就衰係塊青瓜到 永遠都會走左佢
極多功課未搞掂做到想死 同男朋友又好似有啲問題出現左咁 我唔識處理
Btw藍絲

REAL GA

好好食 酸酸地
幾時交呀 早D做啦
有咩問題先

信囉咁

好難為你咁 慘

我覺得好臭
四日交三份呀 提早左兩個禮拜開始做都係趕唔切
就係講唔出有咩問題嗰下先想死 但明明feel到啲嘢

下次唔洗走啦，你比我食IS OK
嘩咁多 現家差幾多份呀
FEEL到D咩?

蕉B

咁你要俾翻兩蚊我
依家做緊最後嗰份 不過交完呢份 過多兩日又有兩份嘢要交
Feel到佢有小小開始唔係好想搵我咁 好多嘢唔同我講 但係我都係同自己講係自己諗多左

不好

一啲都唔難為

Ok
咁進展都幾好
搞到你無安全感啦姐係

發生咩事了

你係一個好人

好人卡收集者

吵架 但無事了
眼已經很乾澀 要睡覺了
來跟你說聲晚安，非花

你咁型

你眼花

沒事就好 要早點抖
想念你了 拜子

像雪花

白雪雪

我都想

人際關係好脆弱

被分手

Agger
Ching咩事？

瞓

好的 早抖啦

陪我瞓

好
立即瞓

見到即扑

下 唔係掛

屌唔記得晾幾件衫 晾埋先

留名睇你比人扑

都係咁。

我無事
幫同事farewell
發覺大家都係做戲 哈哈

啱啱晾完了

出到嚟邊個會真心呀 真心個d on9
利申會真心

都是點

搞掂哂了
早抖

慢到

玩手機玩咗成日

人生真係好撚悶 每日淨係人鬥人 唔攰嘅咩？

同你一樣 好悶

me too
學緊講得比人聽既都係唔重要
重要既唔請！

唔講

過咗關好開心 卡咗成日

你就好啦 恭喜
我就好悶 碌左成日連登

有咁多野睇咩

碌到重覆又重覆
係唔係都禁入去睇下

我係街有時都會咁 但係屋企睇youtube片多

好似對咩都提唔起勁咁
YouTube片太長我會冇耐性睇

你睇咩多？

睇搞笑野多 有啲睇完又睇 有時見到推薦個啲有興趣又會睇下

啲針織好重 又搞到撻地濕哂
又要抹埋先呀嘛

頂你咁得閒，唔洗做牙
食芝士撻未

唔好同人鬥咪得

不過其實我係咪都唔講嘢

心痛便剪一剪

再瞓

當我無講過
瞓唔到

唉遲到了
仲喺床

唔想起身呀

唔好起

讀完了依賴我很快就

起咗了

快手到

出門只需10分鐘

瀟灑哥

我只能

唔夠你

係
我會永遠離開

唔准

有突了

就快要了

點解

差不多

得你型

我都覺

咁唔走了 唔好唔開心樣（摸頭）

非花摸頭仔

咁樣摸你頭啦 好鍾意咁樣摸!!
做咩唔開心樣啊

好正
掛住非花

我都係齊陰 不過成日穿lon haha～
做咩咁掛住我 我在呢!!

空氣瀏海嗎

餓了 你食左野未

唔係呀 成日行行下會變咗無頭髮～吹起哂
吃了呢個 無咩胃口吃了

應該係過個陰好薄

做咩無胃口

啊 咁我瀏海是厚啲的 太薄係會好易吹起曬

身邊每一個人都咁虛偽 好攰

逄星期4冇堂 星期5大多數冇 仲未試到

btw 星期2又有數學測驗 未溫

good eat?

食左咩

又唔係無安全感嘅 係有時想同佢傾返啲問題 但係佢一係就搵籍口 一係就兜圈 依家直接唔俾機會我同佢傾添 有嘢屈住係心嗰種感覺我覺得好辛苦

Blocked

坐緊巴士得閒了
唔知我都 就無咩胃口吃嘢 咁你最後食咗咩
我中學個時都好厚 但唔知點解愈大好似留唔返留年嘅頭～

我好真
同我做朋友

星期五點會無呀！！！日日都有！！everyday!!!cheese tart!!!!

教我計stat ok? 屌佢老母唔撚識呀

[/quote] good eat?[/quote]
我覺得麻麻地 不過好平 算是咁了

腸粉～咩醬都要！

唔肯面對真係有啲難搞

Hello唔好

好似有點餓了

唔係 我講緊星期4 5都冇堂

今日過得好差

2日day off 嬲咗你了

做咩嚟呀

其實想一句 係咪個個男仔都習慣逃避問題 定係純粹覺得問題唔大所以由佢

未死得

頂你咁忙

可能係覺得問題唔大？

佢似係覺得自己無問題
唉 好辛苦

係呀 覺得你搵嘢嚟搞呀嘛
咁你鬧佢未

整嘢比我食未

未 你食屎

好惡

hi

好耐冇食

我要食

好食好食！

冇你份

嬲死你

bb不要

餵我

反正我還有一生可以浪費

也許我根本喜歡給你浪費

我有的是很多時間

[/quote]
做咩

我想要多d

你仲洗唔洗考呀

未呀
月尾先考stat
同埋交project, assignment

但都是同一個星期了

咁你做定先啦
唔好咁chur呀

大家咁話
好似得你係deadline fighter

做開

唔好咁chur ar

唔得
冇力

比啲力你！！！一齊做呀

唔制

點都要制架啦
你唔係一個人做架 我都一齊做緊架

不嬲都自己做

一齊做會無咁alone la

慣了

食飯木

食完啦，你呢

下次會笑住做功課

但下個sem就收皮了

今個sem讀幾科

4科

下個sem 6?

係

同你一樣

有手有腳

你瘦咗

Yss

不了

橙 下年仲要fyp+placement跳樓都唔掂

你得嘅 時間過得好快 好快完架啦
頂住

一齊笑

咁晏嘅今日

等老母

好乖。。。。

唔想等🙄

老豆煮飯呀？咁叻嘅

講咩笑

立即喊

氹返

快點

攬住

.......why

星期一開始做野 12號死期

仲有好多時間呀加油呀

掛住你

星期三見！

慢慢做

星期一唔見？

你返到？
最好你返到

老母

勁
比心機做呀喂

咁佢做咩咁遲嘅
沖完涼牙

返緊屋企

去左搵朋友⋯

佢煮完個飯去搵朋友？

蕉仔....夜歸咁mk....

咁我都要拎卷

好！星期一見！！

返黎先煮⋯

好多fd咁
你去煮！

9點幾咋

都係mk！

以後學老豆不淘寶了

溫書未

唔溫
聽日先

Hello~~

乜呀

做緊咩～

沖完涼
陪我打G

陳嘉樂

好呀 打琴日個隻？但我無方向感

邊位

玩王室先
有活動

ask google is ok

Ok ar!!

個活動只for單人渣 傻9

321 go

屌牙

On ed

玩住先啦

點解唔淘

勁咗

老豆永遠是對的
In老豆w trust!!!

不嬲都勁

不過下次擲火球/箭 唔好整到中間個塔

點解你果d咁低cost既

你玩上去就有架啦d卡

你果隻好狗

屌笑死 係

屌呀
俾人屌打

食屎啦你 我正經人

點比人屌打

人地果d十幾lv
我果d幾lv...

仲未走 老豆叫我唔好走

輕鬆carry you

教佢淘

⋯

佢係唔信淘寶嘢呀

走咗了

我玩你個ac咪又係輕鬆carry你

叻

收皮

我老豆
老豆永遠是對的

咁我收囉

不過佢話我自己返夜 所以叫我唔好走

Jm9😓

咁又唔好 ！！陣間再玩！！

幾點呀

我跟老豆*

玩第二d好冇

現家先走

玩乜？

好亂呀
又話走
又話老豆叫你留

唔G呀
搵下囉

係
老豆叫我留 因為佢覺得好夜 唔想我自己返家
但我最後都係跟住佢走
我跟老豆嘅意思係 佢去邊我跟佢去邊

好呀 慢慢搵！！

買puzzle

好正呀真係 好想再玩呀呀呀 老母叫我唔好買啦

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

屌牙
你都搵啦

咩。。。。

我唔知咩驚好 都係你地介紹渣

叫老豆玩20
佢玩完話 屌弱智驚
我：

要有d主見！

唔識玩咪話弱智囉

我無咩所謂
食雞個啲真係麻麻
連個人我都控制得唔好 喺驚入面會盪失路

佢一開始都玩到14
牙叔嚟講我諗算係咁掛

咁搵下先啦

放工了 食左雞扒飯～～

你呢

唔好笑 我講真
借人手機玩 玩到頂唔撚緊 我問佢地 我現家喺邊。。。
咁架

今晚食咗姑媽飯～
飽就ok了

16
想笑9我 無咁易

幾好吖。

去咗貓會睇下啲流浪貓 好撚過成日響屋企唔知做乜鳩

渣到

我18

撚cat
我鍾意柴仔多點

屌你 你識玩咩

唔係打開機係咁架啦

我都冇位擺

唉 土地問題
第時唔知搬屋點算 唔捨得
係我通頂 唔開心時嘅傑作

起碼唔會當失路

關咩事

屌你老木 串到牙

咁無打開機係鈍d ga la

快屌

要煮架 不屌

知你叻啦

好串 唉 我明
I am nothing

驚牙

驚你木飯直渣

真是12點到家了 橙到

真係讚你喎

真架！！！多謝！！！開心咗一下！

食m妓

抖抖仙

垃圾鋒mei

唔信
算

真心開心架我
話咗唔講大話架

不抖 要玩
貪玩

On9梗係食雞wing la

玩乜呀

幾幅疊埋放左係茶几底

好撚貴
又無得叫全翼
Blacklist 正一屎忽鬼

玩你老木

好食喎

我擺咗喺琴同櫃上面

算

無全翼個下我就知我同雞翼要分手

我真心唔知玩乜驚架
對驚無乜概念 啱玩就玩

咁分手啦💔

OnJ

嬲哂全部雞e了

又鬧我 屌你

我地因爲雞翼而分手了

關我咩樹

唔撚係掛！！！！
挽留

都係想你讚我
快點

轉車好煩

好想再買 有人叫我再整熊b

你整公仔？

Is

雪雪叻叻

唔比呀

矛鳥

Yeah!!!!! 叫啱名 仲開心！

唔可以的

傻9

矛得揀

呀屌你

咁我明了 你開心就ok

唔比😘

想食雞翼啫

puzzle呀 屋企多左隻大熊b
之前去台灣買

再叫傻9同你隻揪

食太多唔好架

你張床應該真係好大

真係接受唔到張床咁多嘢

傻9bb

好耐冇食了

Wa 嚇親

我都好似係 你講起先覺

4呎床

唔識 姐係幾大
隻該床？

雙人床*

算係 細少少

隻該床

食屎啦你

笑出聲

我瞓教轉嚟轉去
會整跌啲攬枕 所以真係唔容許多餘嘅嘢。。。。

笑我打錯字？

抵死

餓了

笑你句食屎啦你

係 我抵死的

我都有小小了fk you

打G木

有咩好笑呀食屎啦你

唔比

皇室？ok

餓都唔比 木人性 fkyou

Cheap jai我飲咗兩罐可樂

我都忍咗罐

到家 搞埋嘢先打

親戚一開飯就拎咗出嚟比我 好難抗拒

有野放就唔會成日郁

細個懶係嘢 將個公仔瞓喺我隔離 跌咗落地下幾次
所以真心好佩服你

你以為我好想搞尻佢咩
有呀 今次真係講到發晒火 佢先肯聽

肯聽咪好
發得好 唔發積埋積埋仲辛苦 十卜

今日過得唔開心......

屌唔小心將x口水溝咗水

做咩事
講嚟聽下

好耐冇見男朋友 但佢同朋友食緊宵夜唔理我

咁幾時會再見呀？

攬住就唔會跌

會放手架不自覺

本來後日 但佢話屋企人約食飯

咁大後日呢？
咁姐係約你先架wo

訓下醒下又會攬返

我瞓醒正係會執返佢起身 扔埋一邊

今日過得好撚柒差 不值一提

唔想提都唔緊要
聽日有無得抖下

因你今晚共我唱

啊啊啊啊～

要搵時間砌埋副舊嘢佢！！！好想快點玩！

On99

咩撚嘢事呢

細細個已經甩髮～

誰願接受這種意外～

認錯人

挽留

發現自己原來無咩交心嘅朋友

123456789

中學都無？

如果准我

中學啲朋友宜家好似變哂第個人咁

我認錯人仲唔走？

重新學過 可會白頭

咁上嚟9up la
想做你交心朋友

叫我雪雪就係

好 次次主動約中同best fd出嚟聚下都無人覆我 就算pm都可以唔覆 真係幾灰下

我真心覺得佢1:40 分個笑容睇到我好心痛 好撚心痛

唔喎

佢地好忙架？
最重視嘅人唔理自己真係好HURT

好啦咁 唔緊要 叫乜都認OK

喂！陳浩然

佢地個個都日日同啲新識嘅fd出去玩 得我一個咁摺

咁你點解唔識新朋友出去玩呀

1:40 笑到好心痛 你知唔知我講邊度

好差

其實我都好摺...
我唔會同新識FD去玩..........

做咩事呀狗狗

拜子

諗緊咩？

非花

屌你推我d po

多個人多隻手

我都係 新識個啲fd全部都交唔到心嘅

要D時間 真係唔好急
我都係第2年先去同大專D同學去打波LOL

屌你地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望可以做到交心朋友啦

咁你有無試下打開自己個心去識人
一定得，對方FEEL到你真心 呢樣係最緊要

屌呀

返工？

若然我有軀殼

咁係做咩!!!

LAALALAAA

肥撚死

都差唔多60KG 係咁

唔緊要啦 隻該床

頂你個肺

有冇米5

米6先啱

樓豬正仆街

唔好提OK?

唔準你咁話自己

渣ga

... 唔記得咗

串?
死肥仔係咁架啦
呢個星期唔飲囉

10/10

冇資格串你

收到wind樓豬real boy god, 型 高 羨慕死

乜春

錯撚曬

好

好衰

好咩

最型IS YOU

..........................................

好！ 非花好！

🤦🏻‍♀️

...講下笑又唔比

原來你叫YOU

做咗D咩

咁醒ge 你

我都唔知講咩好

=恥笑
唔好再講

有上英文堂

Ok 入房瞓下張隻該床先

到底發生咗咩事

你係幾好笑

洗唔洗笑咁耐
你真係笑咗架？

女朋友話無將來要分手

你好似講中左...

（摸頭）佢係咁架

其實冇

慘了

咁你咪好失望.....
期望落差

拍咗幾耐

..............................

我明 我真係明
笑慣了

毒撚嘅存在本身就係預咗比人笑

...

再扮就唔似

我咩都唔知 但睇你反應....

寶貝

針

留

話冇就假嘅

2年了
因為佢屋企比較窮 預左第時大部分錢都比哂屋企
而我又係普通公屋仔

冇扮

姐係佢無錢又嫌你無錢呀？
咁咪比屋企囉 同你慢慢草咪得，唔係？

佢對你好重要？

喊咗了

我跳很快

可以咁講。其實佢個條件唔差 我係咪應該成人之美
慢慢草？ 香港點慢慢草 2個人草都要死慳先上到車

下，咁無法架喎
你咁講喺香港窮人唔好結婚啦

心跳？

一方面想擺脫窮既情況 一方面唔捨得段感情
好聽d叫為將來著來 唔好聽d叫釣個金龜 無憂無慮

唔係 係我太在意啲無關痛癢嘅嘢

但佢可以好狠心同你講E D說話WO
咁你同佢散咗
你都可以更加專心自己事業學業 ?

有無例子?

我一直都有心理準備
但其實佢無exactly講分手
話大家冷靜下 比時間佢諗清楚 呢幾日答覆我
其實我都打定輸數

難道我與他相比

你點呀 今日有咩做

好！

可能攬攬下就得

好咩呀呀呀呀

不能了 專注sleep

啱啱分手

y

過到一次pat屎一樣

一pat*

今日仲有半日wo
咩事牙

推

攬緊熊b

我走

我=熊b

不要離我太遠

木人會記得me

當我唔係人？
到我針

橙了

攬實咗唔比跳

溫書木

唔好放手

不開心

無放開過

點解！
今日未完 可能仲有開心嘢

冬天攬熊b應該好暖

唱緊k

呵返

屌！！！我又唱

我要rap周杰倫

咁正

沖完涼

熊b唔暖

佢地好似好多毛

琴晚訓教壓住左手 好痛

好少

開心到

咁都無知覺！你琴日好攰咩

佢地會著冷衫

好想唱

強行加入

插播

支持

必須的

爽

我嚟我嚟！！我識我識！！

甜蜜得很輕易 ～～～

發夢攬住熊b係咁跑

溫G啦你

無書要溫

前晚發咗個夢好驚
坐底一齊油畫 之後有人油油下喺度用飲管吸顏料 佢坐我隔離 我又好似唔可以同隔離啲人講 真心好驚

佢地唔怕凍

你又一齊飲

幫我溫

一啲都唔好笑...

...............

嗨

輕鬆
拿來

笑

又恥笑
明了

又明牙
Y 我唔明

你笑我蠢 明了

冇牙
笑你得意

留返係屋企做project

岩岩去買蛋撻賣晒

邊度得意
無人話我得意

早啲做完咪幾好

我都想食

瞓咗

前面條友買左最後2個

熊b收到卡

我話的

cookie皮先好吃!!!!!!!!!!!
咁食其他啦~

咩卡~

邊度duck e

我話係就係啦
唔准駁嘴

係係係～不駁嘴～

細佬食住飯都戴腳繩 代表啲咩！！！

仆街啦

有露

真心？ 咁快拍拖

雖然都唔快嘅好似

唉陣間靜靜地問下

2樣都食 見到冇晒就失望到走左

人地寄比熊b既萬聖節卡
今晚開波做少少份野先 60字now

可能覺得型呢

食燒餅呀 食糯米糍呀

寄生日卡比我OK??????
要寫幾多字呀~~

NO....乜男仔係會連屋企都戴呢D架咩...

不了 淨係想食蛋撻

吃吃吃!!!!! 聽日再食呀

咁早

你幾時生日呀
其實就冇規定既 fyp中期報告咋
交黎比人睇你開左波做呢份野
我諗住2000字左右交左先

可能人地送咁就戴下

聽日可能出去打壁球

出完街返家就沖涼攤床

kuku 好易記
哦哦 蕉仔好努力!! 加油呀

實是女仔送了
威，中5我正係識玩暗戀

收到wind 蕉ching減肥中

唔明 幾時
130字了

威

呢幾個月都有打

戴腳繩=拍拖??

差

好快 今日要寫幾多字？

你都威 好多熊b

我都要落街做運動架架架架架

唔小心信咗
食飯未～

發生了咩事

200

依加7隻了

咁咪好，早啲做完早啲x熊

太多了，一隻都嫌多了

比心機 你會玩咩運動

貪玩 咩都想試下 有乜玩乜～

其實幾好 咩都玩下

係啊 好玩啊嘛！

我成日都自己玩 壁球幾好

攬熊

其實我都係攬一隻

多啲人先好玩架打波

不理其餘個六隻了

冇朋友

咁自己去跑步都好呀

熊b陪得我最耐

不了 唔跑步

跑步最唔洗煩 咩都唔洗拎

的確是

246字 今日收工

跟住有乜do

我weak

都話9up

唔知

點解咁講

我要食後面個個！！！！！粗重嘢我嚟！！

提子!!!!

瘡

冇得解

食完lu~

約未

又唔say牙

化妝都遮唔到

食咁快唔好ga 慢慢吃

你哋約到2046

會有人欣賞

想淘寶呀 明明冇話有咩要買
但都係想上淘寶搵下有咩買

一早食左啦

個個都忙⋯

木了

無嘢想買就唔好睇嘛
買冬天衫？

飽就好啦

辛苦了

還好 今日幾開心啊

唔夠飽呀

冬天衫is for the weak
我只有短袖衫 一件外套同一件羽絨

同佢地食甜水？

好想食紫米露呀呀呀呀呀呀呀

散左啦

要戴頸巾啊 頸好緊要的

餵你食屎

咁早嘅
但你今日有無溫豬

好黑心

冇

我有呀 不過好似咁多年都冇戴過

唉喲～

同打者愛也同一個原理
55

要快點溫啦！！！快點 返去睇溫一個鐘就瞓啦

要戴呀 唔好凍親條頸
老母話頸暖全身都暖

心痛便剪一剪～

會熱死

咁姐係咩原理

唔好著羽絨～

返緊

唔港

做得好 返去即沖涼
爽

要好好地思考下先得

你搵 快 go

+1

只吃佢
其他都不吃

聽日先

搵唔到

咁就一日了

最方便 帶一件野出街就得

羽絨好大件 好麻煩

要椰汁

做女人

快去吃～

帶去秦國

過得好好

做咗D咩~

然咗錢

咩

贏

又有條友freerider

賭錢不了

輕鬆玩

窮 '~'

手信

唉咁攰...

請振作

:'<

開心就好啊

勁，型到

唉 好想出走一下

做咩啊

係你身上學到嘢

唉 好想發癲呀

得你有
我冇

蠢死，Y 可以咁渣ga

我都冇

今日總結
又跌錢

?? 唔見錢??

但你warmest

喊

超人不會喊

買左唔應該買既野

超人不會飛喎

例如呢
唔識用錢真係死忌

又想呃毒撚

唔錯 差啲呃埋自己 自欺欺人咁 幾開心

有句歌詞係 超人不能流眼淚

咩歌

超人不會飛囉
shake唔shake ga

有呢句咩

我個件唔係好大 薄薄地

咁都唔識
好打有限

現家出街我已經長衫長褲

係 乖孩子唔打交

我好曳

冇人唔知

我不嬲都係短袖牛仔褲

你咁多年冬天都係咁過呀？

無人shake me

低調之鬼

呃你做乜

話你低調姐

邊度低調

到到都低調

認錯人了

望真咗好多次

想嘔未

Never